[MIRACLE]OH MY GIRL討論區(18) 12月14日第一次香港MAMA

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。

2015年 :
3月26日，WM Entertainment透過SNS公開新女團成員人數、姓名、長相等等資訊，預告即將加入今年度的新女團大戰。隨後每天都有新預告的推出，直到3月30日正式公布了新女團的團名。

4月20日，官方公開Oh My Girl的出道單曲《CUPID》MV和第一張迷你專輯《OH MY GIRL》全輯音源，同天舉行Showcase宣告正式出道。

10月7日，官方公開第二張迷你專輯主打歌《CLOSER》MV。《CLOSER》由為少女時代歌曲《Lion Heart》作曲的製作人Shaun Alexander，以及為EXO《Growl》作詞的徐智音(音譯)共同打造而成，富有夢幻色彩的歌曲氛圍以及表現純真少女心的感性歌詞令人印象深刻，其編舞走位加入了12星座的意象，引起了話題。

2016年 :
3月21日，官方公開先行曲《一步兩步》音源，此曲收錄於第三張迷你專輯內。

3月28日，官方公開《PINK OCEAN》全輯音源和主打歌《LIAR LIAR》MV，並舉行回歸Showcase，公布粉絲名為Miracle。

5月19日，官方宣布Oh my girl 將於26日發表改版迷你專輯《Windy day 》，專輯除了收錄《PINK OCEAN 》音源外，更收錄了兩首新曲《Windy day》、《Stupid in love》，以及先前已經公開音源的《LIAR LIAR》中文版，總共以八首歌曲發行。

2017年
4月1日，官方 YouTube 公開收錄曲《Perfect Day》的(OH MY BOY特別版)預告。2日公開主打歌《Coloring Book》的MV預告2，3日官方公開《Coloring Book》全輯音源和主打歌《Coloring Book》MV，並於4日舉行回歸Showcase。

10月30日，WM娛樂於官網及新聞媒體發佈聲明，成員JinE因健康問題將解除合約退出團體，團體以7人體制繼續活動。

2018年
1月6日，官方 YouTube 公開主打曲《Secret Garden》的Spoiler Teaser預告。7日公開主打歌《Secret Garden》的DANCE預告，8日官方主打曲公開《Secret Garden》MV預告。 1月9日韓國時間下午6點公開《秘密庭園》全輯音源和主打歌《Secret Garden》MV，同日日舉行回歸Showcase。

1月10日韓國時間凌晨3時，主打歌《Secret Garden》佔據6個音源實時榜，Melon二位、Soribada二位、Mnet十位、Naver Music二位、Genie二位和Bugs一位，成為出道以來成績最好的一次。

1月23日，於The Show獲得出道以來首次音樂節目一位。1月24日在Show Champion中獲得一位。

3月22日，官方公開第一張Teaser照 오마이걸반하나 後，公布將於4月2日回歸並以特別UNIT《OH MY GIRL BANHANA》為團名發行POP-UP 專輯(POP-UP 專輯是指OH MY GIRL的特別UNIT專輯，不只是部分成員而是全體參與的專輯)。

3月27日公開專輯主打歌《바나나 알러지 원숭이》歌詞並由將孝定.Binnie.Arin三人演唱,而《하더라》則由其餘成員(Mimi.YooA.勝熙.祉呼)演唱,收錄曲《반한게아냐》則為勝熙solo曲。

4月2日韓國時間下午6點公開POP-UP 專輯全輯音源和主打歌MV。

日本出道
OH MY GIRL BANHANA將發行《對香蕉過敏的猴子》的日文版專輯,並預定在8/29以『バナナが食べれないサル』為主打曲在日本出道。

9月10日推出第六張迷你專輯《Remember Me》，主打曲為《불꽃놀이》。

問候語
「찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요. 오마이걸입니다.」
(找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。)

成員簡介:

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
出生日期/地點：1994年7月28日（24歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長、主唱

隊長主唱的實力
在練習室Vlive唱尹鐘信的Like It

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
出生日期/地點：1995年5月1日（23歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞

充滿帥氣的Rapper MiMi

Mimi跟YooA 合唱尹美萊的Black Happiness

藝名：YooA（유아）
本名：柳諟我（유시아）Yoo Si A
出生日期/地點：1995年9月17日（23歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞

YooA 與哥哥超帥氣的默契共舞

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
出生日期/地點：1996年1月25日（22歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱

勝熙的主唱實力

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
出生日期/地點：1997年4月4日（21歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
出生日期/地點：1997年9月9日（21歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
出生日期/地點：1999年6月18日（19歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內

隊內的撤嬌擔當

已離團成員:

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（23歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱
因病於2017年離團

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

第四張迷你專輯《Coloring Book》

發行日期：2017年4月3日

1.Coloring Book
2.Real World
3.Agit
4.In My Dreams
5.Perfect Day

OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

第五張迷你專輯《Secret Garden》

發行日期：2018年1月9日

1.Secret Garden
2.Love O'Clock
3.Butterfly
4.Sixteen
5.Magic

OH MY GIRL(오마이걸) _ Secret Garden(비밀정원)

《OH MY GIRL BANHANA》POP-UP專輯

發行日期：2018年4月2日

1.Ukiuki waikiki(Intro)
2.바나나 알러지 원숭이 (孝定.Binnie.Arin)
3.하더라
4.반한 게 아냐(勝熙SOLO)

[MV] OH MY GIRL BANHANA(오마이걸 반하나) _ Banana allergy monkey(바나나 알러지 원숭이)

第六張迷你專輯《Remember Me》

發行日期：2018年9月10日

1.불꽃놀이(Remember Me)
2.메아리
3.Twilight
4.Illusion
5.우리 이야기

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ Remember Me(불꽃놀이)

綜藝節目:

專屬節目
OH MY GIRL Cast

OHMYGIRL SKETCHBOOK

找到了 Oh My Girl

Oh My Girl的Miracle遠征隊

全體綜藝
Weekly Idol
151104

160810

170412

171004 MBC 一週偶像 中字(創社十週年)

After School Club
151027

160706

個人固定綜藝
Girl Spirit(勝熙固定)

偶像戲劇工作團(YooA固定)
(連事前會議/製作過程)
(劇集正式開始)
食糧日記(YooA固定)

BONUS
蒙面歌王
勝熙

孝定

第二輪(前兩條放送播, 第三條音源版)

沙沙

Binnie

開Post Template:

OH MY GIRL 影音整理 by PTT
全綜藝、舞台、電台、Vliv影音整理
每次有新節目都會持續更新

沙沙

新po lm
我愛金祉呼 金祉呼愛我

😂 我哋啲吹水對話俾人錄左

但係佢係對住我的

有冇諗過係望緊你右手邊

玄勝𤋮 我愛你呀

個個都係影jiho影得最清楚

孝定香港酒店Vlive !

好開心 同我呼吸緊同一個空氣

韓國人係唔同D,香港咁凍佢都話覺得唔凍

香港濕凍13度=韓國5度
不過今日首爾好似落緊雪

完 唔知今日見唔見到佢地既訪問出街

我熙

香港濕凍世界級

Arin去左迪士尼

符合個人風格

港女

今次真係黎香港做港女

宇少個個周圍去 我班女除左Arin其他去左邊

勝熙去赤柱

因為 第一個出場嘅時候你啲機係準備好

宇少同omg應該一齊有野拍 佢地兩個兩個咁去唔同景點

我估係m2個啲cam
聽晚就知

我沙沙恩熙

我呼同soobin

我沙沙

千萬VIEW了

買未 飛未

那有錢

好想見佢地

呢3張大張D 1mb1張

Arin

一開始係咪傻傻地行錯路

呢個twitter
極芯

有無人見過我定

係咩 好專一喎

有呀 見到佢同bona呀嘛 好好笑容

好似好雜架呢個人
又睇男團又睇女團

香港人好客 好似係
不過呢個人成日po omg野

又學到野
原來我都好好客

做得旅遊大使啦你

親韓大使

好掛住孝定 今晚開電視有得見

原來有新po

原來孝定都有去彩虹

沙沙同我講你已經掛住去其他團啦 佢明既

等睇我OMG

kaming大神

紅地 Cut

牙沙

個人靚 件衫唔識欣賞

成個人本身就perfect池
著乜都一樣
可以再親眼睇真係好幸福

睇完有無相 番工狗無得去睇

隔住個mon睇咋我

你講邊個 perfect 池先?
有F嗰個 ？

好淫

冇 我用眼睇唔係用機睇

好彩放假

果個就不嬲都perfect池架啦

沉未

明明著到咁都係0性感 淨係得搞笑

未發育女團

密實女團

反而隔離團牙英

Viu直播一開就播Remember Me MV

咁你咪去睇隔離團囉

你唔好講到佢仲有睇緊OMG咁啦

ok我錯

OMG X WJSN

屌沙沙淫到。。。

沙沙個頭

真

arin個頭

Jiho不動C位

頂佢仲以為得一個stage仲要cut歌

Remember Me

得YooA套衫寧舍唔同

yoon會唔會太性感

Cam man識唔識拍野架 一到OMG全部都遠鏡

如果套衫可以同WJSN換就好。。。

性感唔得呀

今年坐飛機係咪淨係做暖場表演無獎拎?

肯定啦

我沙沙點都可愛性感美麗動人

arin唔好再著短裙啦

又自我催眠

【爆相爆片】宇宙少女 X Oh My Girl 淺水灣捱冷開工

自由行又贏

有冇師兄 知道佢地幾時走？

全部都係呢啲圖

真係好型 霸氣金jiho

西面孖妹

攪掂收工

下次唔知幾時再見啦

日本 美國 同巴西 任君選擇

識玩一定巴西

世界盃都無過去睇 為左OMG要飛到咁遠

大部份成本去咗機票度

我等開工

慢慢睇下韓妹解悶先，我就補眠

今朝先搵完李露打
咩係訓教未試過

我忍住屎企左幾粒鐘 企到影完已經唔急屎

今年Season's Greetings開始賣未

我要接埋祉呼先可以翻去大教訓
今日望落心情靚👍🏻👍🏻

佢今日ok 不過最靚一定係勝熙

你簡好影邊個未

佢一定影孫小姐

多重影分身都搞唔掂
棄左一邊

一定係金小姐被遺棄

咁睇我架 我一片丹心

如果係lovexx呢？

:我路過機場架咋

我今日都係純粹想入機場屙屎姐嗎

借人相者 呃我唔到既

一番韓國就vlive

勝勝係唔會呃人架

膊頭仔
韓國唔凍咩

夠1.5m❤️要俾Jiho畫

睇左5秒就熄左
吃放得閒先睇啦

想再睇牙定玩火又玩刀

我好似又miss左啲野
唔記得有啲禁既野

煮親野食都係驚悚片黎

我呼Remember Me

1:45邊位巴打大嗌Oh My Girl
好感動OMG真係有Fans

睇完preview再睇到呢堆過度後製既相

早晨Miracle

早晨
迎接悠長假期既第一個星期一

悠長假期

唔好咁啦，我由5月開始就個個月都要OT
到今個月先開始得閒ja

呵番

牙妹

2018 Korea Popular Music Awards Lineup (12/20):
NCT 127
The Boyz
Red Velvet
Roy Kim
MAMAMOO
MOMOLAND
Ben
BTOB
Simon Dominic
Shaun
Super Junior
(G)I-DLE
OH MY GIRL
Wanna One
Chungha
Tae Jinah & Kangnam
PENTAGON

OMG連半個提名都無呀 去黎都唔知做乜9

MAMA都係啦

MAMA有提名女團最佳舞蹈架 分唔到豬肉咋嘛

又去坐

twice d 舞都拎舞蹈獎

ching咁講野 一陣又世界大戰

又話去得就有奬拎

大神唔好傷心

本身都有丁屎期望 點知。。。
唉

偽妝師Jiho第一集出左中字 玩Binnie

勝熙深夜Vlive都出左中字

數據狗表示睇哂了

好少見既一pair

比你去見識下大場面咋

唔夠人搵你去充場面咋 臨記

坐飛機做伴舞

@抽妮

d死煙鏟

乜你唔知我介左煙好耐咩

真係咩

大神出現了

外星人入侵地球

番到屋企快D訓覺啦



Morning miracle
外星人殺到啦

睇睇下我同勝勝都幾有夫妻相

你算啦 你搵翻呼呼啦 唔好搞我老婆

邊位你老婆

呢個係我老婆

？隔離團嗰個呢？

咬手指

我地OMG又404 Not found
音源專輯都前十但綜合不見名

邊度有隔離團？？

垃圾gaon

日巡周邊

WM經理人視角 Ep 3 : 拍攝Timing MV

Idol Room 新年特輯 十二生肖屬豬成員(95後半/96前半)
我沙沙 SOWON BONA 臉紅智英 CHUNGHA

96細女無勝熙

一團一個啦 算係咁

聽日會上MuBank聖誕特輯 全家上去唱Timing

2018 KBS Gayo Daechukje final lineup (12/28):
BTS
Wanna One
Red Velvet
SEVENTEEN
GFRIEND
BTOB
Apink
Hwang Chiyeul
Sunmi
Chungha
Norazo
OH MY GIRL
(G)I-DLE
EXO
TWICE
AOA
VIXX
NU‘EST W
GOT7
MONSTA X
NCT 127
Yong Junhyung
10cm
Roy Kim
Lovelyz
MOMOLAND
WJSN
Kim Yeonja
CelebFive

白色衫咁似隔離團手勢

向前輩致敬啊
btw今日套衫好睇過mama套好多
又統一concept 又襯佢地

邊隊 個手勢好熟口面

原來係兩年前同一套衫

KPMA 240P 直播 估計條友應該會一路BAN一路開

窮人wm

開場勝熙Solo

屌 有無咁窮

第一次攞獎孝定感動到喊 Arin就係度369笑到

比我都激動到喊啦，成班捱左幾耐丫 尤其定定隊長位，壓力更大

2018年

有獎杯落袋啦

幾耐無見過有一團上台拎獎咁滾動

我見我定激動到，差在係台上面，台下面嘅肯定鳩叫都似

孝定感動天
Best Christmas present ever

今年都叫佢地一個安慰啦，有汗出冇糧出真係幾慘下 今年有初一位，又有個獎仔拎下

所以大家簡左去巴西定us未

us賣得勁差

見到第一行都係原價放出黎
今晚中六合彩就買左佢

笑到我 會唔會搞唔成要取消

我覺得咁落去，取消好過啦，一陣亞視台慶咩

你使鬼咩，冇限金錢嘅你

xxxxx因素所以取消

佢意思係佢包場

一個人睇，但賣晒飛，又幾型喎衰鬼

可能又係機場比人拒絕入境

外國啱d未發育嘅咩

食開豬肉都可能想食下齋掛

諗緊三位數字點過埋2018

重有十日姐，冇事嘅

重點係2019就變2位數字 零收入
外星人yooa快點來打救我

下年發圍啦

比你講多次 咩野外星人

我都叫左出黎 有個獎攞下

我都係

外星人靠你守護

我老婆要carry

最尾班女啲笑聲入哂咪

arin個大笑

都唔睇場合

佢地真係發自內心嘅快樂 睇孝定興奮到成個小學雞咁

:女牙禾地有獎啦嘻嘻
開心仔

六個美女+一個外星人

定定辛苦哂

有獎拎粗卡

勁正囉 忙內公然369糖隊孝定

好真心咁笑

[孝定]Miracle真的非常感謝♥

今天是出道以來第一次在頒獎典禮上獲獎!
在這充滿深遠意義的瞬間，我想起了比起任何人都更加高興的Miracle!!

在我們身邊給予力量的呼喊著"妳們是最棒的啊"的我們Miracle，好像就因此而不會感到疲累，一直持續向前直到現在!!
不知道為什麼在受賞的時候聽到了"到目前為止都做得很好""並且安慰著"以後也會做的更好的吧"等等給予應援的話語!以後也要一起繼續向前努力對吧?? hh

就像秘密庭院裡的歌詞所說，只要懇切的許下願望，夢想就會實現那樣，我們的願望好像真的實現了，真的就像奇蹟一樣!!
今天聽著秘密庭園覺得格外的激動呀!以後會朝向更帥氣，更遠大的夢想邁進的~!!
Miracle我愛你們!在剛才頒獎典禮還沒說出來的話還有很多啊!!hh

愛你們呀Miracle真的很感謝你們♥

每次見到你地 真係叉爆曬電 唔識攰嫁
睇到定leader打呢篇野多謝miracle 好感動

俾佢地開心下啦

勝熙
img]

YooA

就係哩樣野先吸引我，夠真 講真睇咁撚多頒獎，成日話多謝班飯，有幾多係真心感激

唔認得 乜水呀

arin 真係咩都pink

失格啊你
我都認唔到

底褲

ArinPINK

係 篇文睇完真點感動呀

超碼冇忘本心先 可以因為太撚霉，經曆過低潮先識感恩

但而家有排都到唔到高鋒 有少少認同已經感動流涕
得返本心架咋佢地

定熊呀… 運動會好朋友…
無乜幾可… 打個招呼先…

講得好！！！！

今朝有巴打放條片 熊唱曬佢地d副歌

94line

求link

w1條友識唱哂副歌先正
識啲野啵條友

好多miracle

到OMG Remember Me

今日又成班Oh

碌前一頁咪睇到

又係arin 傻仔笑聲

屌，我冇時間睇

今日沙沙好靚

Timing

日日都咁靚

外星人偽裝越黎越勁
唔講以為係地球人了

MK YooA

啲笑容甜到

上班vs下班

肥定開心大家都開心

牙定一定係好老婆

season's greetings 出咗未呀
等咗好耐喇

係我公司樓下咋 果日仲要OT到8點 這麼近那麼遠

個阿叔行過siasia果下笑左 心諗jm9
其實拍呢條片都唔知jm9

兩隊無獎拎既女團唔使綵排上台拎獎 咪大方少少租架車俾你10幾個人share周圍行下囉

孫小姐就好...
有得同靚靚外星人yooa合照
我都想

其實唔難

想同其中一個影
My love

好正呀

叉園仲正

熙

Hold不住了

去日本

我係去日本啊 不過係月尾
得閒先同呼呼飲茶

等你噢…親

你地玩得開心啲

I miss her

即日來回

影相影得你咁開心拿

平安夜 Miracle早晨

聖誕Girl

Merry Christmas

平安夜仙子

定定
Cls

今晚8點會同勝勝開平安夜live好似係

我老婆

師弟ONF好靚仔

Jiho又po幾十張

勝勝直播黎

大家聖誕快樂啦

miracle聖誕快樂

聖誕節唔係我過架 有冇單身狗圍爐取暖區

單身狗們，拎軍糧了

集體團爐取暖
between 聖誕快樂

毒撚係唔應該過節

聖誕快樂

頭先出黎APM同WM藝人一齊過節呀嘛

apm哩啲咁危險嘅商場，大時大節冇乜野都係唔好係條街度行，外面好閃

好近我，但男團不了

垃圾商場show都唱足跳足6首歌呀 仲抵去過OMG FM

Mirachristmas

點同呢 omg係一姐黎喎係佢公司

打漏左
係一班阿姐先岩

係大牌d

屌你

冇乜野早啲訓算，我諗住訓到26號

聽晚SBS有年終gfriend舞台喎

size 1禁左size 6

有乜野過左25號先算 我要睇下聖誕老人會唔會送個防火嘅大波妹比我。

你大飢渴了

呢個我認架 等左一年終於又有得睇真老人團上年終

Christmas同沙沙過

孝定又眼屎未抹開vlive

最撚痴線女團

長輩圖都出埋

Respect佢
我想訓教但係肥定好甜

我都係比佢個提示嘈醒 本來諗住訓到26號算

長輩圖

送大神一程

豬扒都係肉，好過去自瀆，我百毒不侵

睇得咁化

有我定鎮場，怕乜

可以繼續訓了

我都訓，要訓到26號

難得佢開live陪我翻工

又一年聖誕

GFRIEND and OH MY GIRL‘s Seunghee to perform at the ’2018 MBC Drama Awards‘ on December 30th at 8.45PM KST

勝熙

但係勝熙唱左咁多首OST 好似一首MBC既OST都未唱過

過左啦，過左啦，毒撚安全了 可以安心落街買飯盒

Jiho又Voice V

Vlive

用耳機清勁多

完得咁突然

我得垃圾耳機

係Jiho插耳機 即時冇哂環境/背景雜聲

就精神分裂

Red Velvet's Joy, Lovelyz's Mijoo, GFRIEND's Sowon, OH MY GIRL's Jiho, TWICE's Tzuyu and MOMOLAND's Yeonwoo to perform 'Hush' by miss A at the '2018 KBS Gayo Daechukje' on December 28th

世紀門面lineup

另一首合作舞台傳說係Arin + RV Yeri 梨子 Kei GFRIEND 智仔、TWICE 多賢、(G)I-DLE 雨琦唱少時Kissing You

KBS ho hall

Hot body lineup ar

個組合怪怪地

綵排開工

Arin好凍

肥定

嘴唇先係本體YooA

mimi

直接出KPMA, 之前啲con呀海外呀全部食哂

綵排上班，凍能死我，吹吹一日風

後面訓緊嗰個啲手指狂郁

睇手指估member系列

我覺得似勝熙,另外得對腳板應該mimi or jiho

成段又係6個人都有各自單獨訪問鏡頭
沙沙404系列

MAMA都冇

呢啲黑歷史

又去左邊 俾WM杯

5點紅地 7點半典禮

一部 第10組Arin, 11組 Jiho, 二部16組OMG 2首

紅地Vlive 仲播緊Arin條廣告

沙沙個頭勁正!!!!!!!!!!!!!

Jiho好靚

Jiho件衫邊個設計 條線擺係中間

完
今日有成廿幾隊 行紅地趕到

我沙頭高汁 唔再似MAMA頭

無線咪整條俾佢

唔想再見到紅唇沙

Binnie條裙

邊妮條裙60年代咁

咪打歌衫咁

所以都係麻麻地

牙沙今日好正
點解MAMA果陣唔係咁架。。

喂
細聲啲

沙沙雀

mama個頭真係無眼睇sosad

今日

好屈

真係好正

清純沙屈到

性感定

是日MVP

牙定谷到好行

好眼光

唔駛谷

有料丫下，劉小姐

Arin黎啦！！！！

居然咁少鏡頭

算係咁啦 都唔算攝人數既

到Jiho

等左好耐最想睇

件衫咁短嘅

dllm jiho仲少鏡頭

jiho好似唔夠高 最尾嗰part

有得比個特別舞枱你執到啦 二線霉團

望落多過頭先

唔甘心

不過佢排人都幾撚怪 arin嗰team arin最大隻 jiho嗰team jiho最細粒

沙沙感覺會好過Jiho

上年..上年OMG喺邊...
今年好好架喇

痴咗線

可能沙沙都有去casting......跟住未跳舞一睇個人太矮已經foul左

下隊就到OMG

睇多次原來Arin真係得好少

KBS

今日OMG唱secret garden有開mic架

得中段1次同最後嗰下

人人雙手，佢似唔夠高

我定谷完都無野睇 btw hush可唔可以搵沙沙跳算 點解係jiho

沙沙重唔夠高 對住班巨人，個個都167up

5agger
呼有幾part都勁殺但比人拉遠鏡sosad
加埋佢鏡頭比哂joy都唔知想點

右上真係

太瘦
但好索

件衫短到

人地隻手曲住嚟揸
佢伸直哂都淨係手指頭掂到

佢已經側身到就黎-吉-腳

屌哂你地 164cm無罪

掛

164-3好冇

叫158上去啦打和super啦

牙定

短身女團

人黎，比張櫈我定企上去跳

你做佢張櫈

廢時比佢壓死

仲話老公

聽到你地笑佢
即刻西面+叫你地靜

佢黑面最大原因係話我差1cm就夠高

佢踩住我就有165了

佢傳說中有164架

想俾佢當櫈踩

終於學識單眼既門面

有Arin拉番高過個average

仲係差少少 隔離隻眼都旭咗旭
不過好有進步架啦

WM 服裝幾時比人炒

想知WM呢D片會唔會有人做英字

前2集見有中字

勝勝篇

希望第3集都有

原來下集都有 之前搵唔到 聽日又有野睇

大發 !
有兩首歌表演

鳴呀

條線

都叫有三隻手指掂到

Jiho孝定V Live

垃圾機個咪拆到

亂入完就繼續同我二人晚餐了

尋日勝勝已經好拆

我知丫，係佢房外面帶帽嗰個就係我 等緊佢完vapp,再去食飯 屌你好撚凍

睇Twitter翻譯先知尋日係因為樽水凍到結冰先開live 痴線勝熙

勝熙 MBC演藝大賞表演

屌死你同我搶呼呼

屌你我等緊孝定丫，仆你個乖

咁啊 無野了

我咪問你見唔見外面帶帽的我

誓死保護我女人

好彩我女人係佢

大發啦

你女人傻架啵

佢都冇正常過

我女人好正

2018年最後一次講Miracle早晨

🍇🍇

大家新年快樂!

重係2018喎

禾呼

呢個post好多大神

今晚著呢套衫?

kbs 果套。。。

MBC Live 暫時得呢條睇到

1.
2.
3.
4.

鳴呀拎左SG了 好靚
日日都可以J了

仲有三首到OMG

新一年第一日就圍埋一邊自閉

咁先似佢地

團魂黎，好少見女團唔鬼打鬼，可能大家都霉冇比軟

MIRACLE新年快樂

miracle 新年快樂

Miracle新年快樂

新年快樂

新年快樂
訓教訓醒要開工0700-2300

Arin同多榮又一齊

巴打做地盤？

唔係 不過都係體力野 低下階層

辛苦了
賺到錢多d喂飽佢地七個

這些機會

糖隊好甜

Good Morning Miracle

Morning!!!!!!!!!!!!

11號去韓國
但係佢地去咗日本呀

孝定官咖

改機票!

好似有份上新新周偶第一集
勝熙孝定Arin三個做代表
定定aegyo

勝熙去左睇YooA雀首映

有4個去左

得閒人1234

呢張沙沙好正

97 2個去左邊

咩得閒人丫 佢地係全隊都咁得閒 另外兩個毒都街都唔出

唔好踢爆佢地

早晨 班女應該今日飛日本開始日本半個月海外行程啦 一路順風

出發

我都想跟佢地放大假環遊世界

想下好啦，返工啦，港奴

肥定同arin啲頭髮厚過件羽絨

嗚呀

痴線孝定up果條食包片
禁入去仲以為係平時果D得10秒鐘 點知淨係食包食左成分鐘

但係睇得好過癮

你個名

一落機第一時間就去食

呢排有外遇 定定唔好嬲

你望下我個名先

我本身賣點係專一嘛 (我會分唔到係阿粉蝦翁定我河英 )

邊度專一
呀粉我不了

花心s出番去啦

講得好！

咁你快d躝啦

你兩個一齊躝啦

你覺得你唔使

呢度應該得我唔洗

Good Morning Miracle
今日正式開始海外行程 lm等睇呢到d大神出日本飯拍

仙..仙女呀

丫..唔係，係港女

lunch推post

長腿OMG Arin好正

jiho好多fans

邊度既錯覺

隔離IZONE po

定

勝勝真係暖女嚟. 岩岩kbs 場歌謠上班 我差啲扑後既時候 俾佢用手附住真係好

你唔順勢撲入佢懷中，以身相許

等睇你比人斬手

仲咩姐你....
又唔係你啲老婆s

係我老婆就我斬你啦
所以咪等睇人斬你

唔會做呢啲野既

等緊我白菜咋

好想同邊行海傍

背曬光

當女神光用

低炒條腿
仲要海景

邊邊好正

我連sg都無呀

早晨

做咩唔買？

OH NANANA 第一集中字
多得WJSN 大陸字幕組一日就有中字睇
如果只得OMG 一年都未必出到

sad but ture
多謝曬

屌佢我重特登為左down高清買會員

好采高抬貴手 無po到另一張孝定出黎

我miss左邊張

千奇唔好貼圖

直出

牙沙
想回家了

第2集中字

原來未出中字

IDOL ROOM 豬年95LINE 中字出
我沙沙

第一張

快到

Good Morning Miracle
Secret Garden一周年啦 聽左成年仲係咁正 OMG大發

有啦 真第2集中字
刷爆法人卡遠征隊

周偶新MC第一集Live 不過好似原來係大雜燴有好多人上

開始

光熙瘦成咁。。

binnie係咁嘗試開vlive都fail咗

fail到宜家

入親都無野睇

最後voice only 仲鬼咁短

完全睇唔到個vlive 重以為係我個野壞左

好想問佢炸夠未

佢真係好想開

每日收工就係上twitter萄葡人地

第2張點頂

配埋撒嬌歌2.0包你清醒

WM經理人4 孝定Studio

唔知幾時先有中字

數據巴有無記低前幾集d中字link 之前睇完唔記得mark低

LOVE

經理人之眼第三集 英字 有人整

第三集有B1A4+師弟即刻有人做中字

呢張影得幾有feel

this is cls

肥肉露曬出黎

偽忙內隊長

好可愛

7:10 Binnie正解

Jiho x Arin

痴脷筋rapper

VLIVE最近好多FANS整韓文字幕
2019夢想係有人韓字直翻埋英字/中字

只有萄葡既份

原來尋日唔止勝熙連mimi都冧低左 踩足半個月行程

仲要美國巴西

週偶cut

呢張好正

早晨Jiho

YooA咁鬼高既
95line上Idol Room佢又係第二高

個頭乜事 日本髮型師咁玩佢

低B糖隊已經放棄治療

然後呢張熟女孝定同上面果張低B仔竟然係同一個人

其實佢禁樣係正好多

包實哂最正

佢明明就好驚凍
著多啲衫好

最好啦
唔好再著埋啲奇怪衫
又整個核突頭

熟女定

定定最普通既呢種髮型就已經最靚
唔好搞咁多啦

熟女定正
但雙馬尾真係

好靚

lau ming

個頭cls

Jiho

玩完twitter cafe又貼左50張相

早晨 又出發去美國啦 一路順風

凍凍Arin

抖得兩日 cls公司

謎之時尚沙沙

後日開演唱會 開大hall淨係賣曬頭五行

有無掟壽包環節

Manager eye 第4集 定定

開彈幕最底有粗略翻譯野生字幕

好似香港咁企下咪算

佢地就land啦 唔知會唔會有飯拍出呢

Good Morning

唔知會唔會dum壽包 好似1050個位，賣左236個

點解要咁玩佢地

可能反正放係韓國都係咁，不如去下外地掘金好過

唔係呀嘛

竟然都賣左200幾個位 睇幅圖我以為得100人入場

唔知回唔回到本

之前賺嗰啲比返晒出去都似

Lets go miracles !! ONE LAST PUSH. FIRST SHOW IN 2 dAYS .
Update ** 236 seats sold out of 1,050
lETS GO MIRACLES !!!
我睇twitter人地咁講

柒到唔敢睇

派免費飛

我都睇到，好撚sad

免費都冇人睇

會唔會有心理陰影

飛未

見d美國啤粒叫人去支持

台主去啦

田b咁rich不如整架包機請晒音樂台D手足去G持下啦

窮死了

不要忘記，還有巴西

wm
搞番台灣香港咪算囉

WM經之眼4-2

當佢地去環遊世界算
唔好提話concert fan sign

公司出錢去旅行

190110 Kstyle更新#Mimi# 相關Part.1
【Kstyle特別企畫】接近OH MY GIRL的實際情況的一問一答！徹底分析金美賢 Vol.2

MIMI ミミ
出生時間：1995.05.01
血液型：AB型

Mimi的性格是？

Q．認為自己的魅力點是什麼？
A．我認為魅力點是……嗯……必須是站在舞台上的風采吧。
Q．把自己比作動物會比做什麼？
A．沒有怎麼想過。想要變成一隻熊，想要冬眠
Q．口頭禪是？
A． 안되겠네（不行啊）
Q．認為自己“這裡非改不可”的是？
A．既有想要改的地方，也有不想要改的地方，什麼都考慮的很多。因為是非常敏感才會考慮很多，不過我想能更加以自己的風格來處理工作這樣比較好……
Q．是什麼契機成為了偶像？
A．最初僅僅是喜歡跳舞，後來因為朋友的推薦財有了成為偶像的契機。

Mimi的小時候是？

我真的沒什麼印象了，但是記得的一件事是非常喜歡畫畫。現在，我的表哥在從事畫漫畫的工作，他來玩的時候，我們兩個人會在暑假的時候一直畫漫畫。
之後，就是非常喜歡製作一些東西，用珠子做的首飾會帶到學校去賣，一個戒指500韓元（約50日元），一個項鍊1000韓元（約100日元）。這樣大家就會來學校啊！ （笑）所以，從小時候就經常做什麼的話、我想應該是繪畫之類什麼的吧。

了解Mimi的一問一答

Ｑ．喜歡的食物是？
Ａ．最喜歡點心
Ｑ．早上，起床第一件要做的事情是？
Ａ．拉伸
Ｑ．最近常常聽的Artist是？
Ａ． BLACKPINK的金智妮的「solo」
Ｑ．正在收集的東西是？
Ａ．各種各樣的筆

Ｑ．現在對什麼很著迷？
Ａ．想要挑戰製作馬卡龍和包
Ｑ．休息的時候是宅家一族？還是出去浪一族？
Ａ．兩個都是
Ｑ．如果旅行的話，想要去哪裡？
Ａ．歐洲。現在這個季節的歐洲最想要去了、因為是冬天。

Mimi的私服是？

平常喜歡穿牛仔服，多層疊穿以及混搭的風格很喜歡。因為喜歡穿各種各樣的衣服，所以寫真選擇的是有一些舊舊的、但很愛穿的牛仔服和很舒服的風格。
另外，今年的秋天，我發現自己穿了很多的jacket。各種各樣的服裝搭配、緊身的和護腿的牛仔服搭配的也很棒，但是今年oversized的jacket中的oversized的T恤的搭配，“下身失踪”風格（看起來下面什麼也沒有穿）很讓我著迷。我想運動鞋和Air Max、Walker等的搭配也很好。

Mimi喜歡的私人物品是？

「唇部化妝包」
因為是常常忘記東西的性格，所以沒回忘記唇部化妝品，使用化妝包不僅很容易放在包中保管也很容易找到，所以就不容易丟了。所以很愛用。

Mimi的自拍是？

我拍照的時候常常咬著唇。這樣我的臉看起來就很小了（笑）。在韓國也有很多這樣拍照的人。拍側臉的人也很多。

Mimi最喜歡的日本的？

Ｑ．最喜歡的日本的食物是？
Ａ．鰻魚飯
Ｑ．在日本最難忘的回憶是？
Ａ．一個人的旅行
Ｑ．最近學會的日語是？
Ａ．あいせき
Ｑ．喜歡的日本的Artist，常常聽的音樂是？
Ａ．大原櫻子的「瞳」「渺小的愛戀之歌」
Ｑ．在日本常常買的東西是什麼？
Ａ．點心。炸薯片！

給OH MY GIRL成員
Ｑ．認為和出道時候相比變化最大的成員是？
Ａ．我覺得應該是Arin醬吧。在各種各樣事上都成長了、我感覺在出道後更加可愛了。

Ｑ．請告訴大家成員的性格，然後對該成員說一句話！

●HyoJung
元氣
希望總是帶著笑容

●YooA
弱小但也很強大、強大卻也弱小
可靠，總是很可靠

●SeungHee
變得很活潑
加油，但是，偶爾休息一下也是可以的。
●JiHo
心地善良
希望一直幸福地生活下去

●Binnie
有很強的親和力
也想偶爾陪在你左右

●Arin
非常可愛
很危險喲

Mimi的NO.1拍攝（撮影：HyoJung）
HyoJung「Mimi不是有很很帥的氣質麼？所以，為了能夠更好地表現出來，希望是很洋氣的pose！」

翻譯.阿年

190111 Kstyle更新YooA 相關Part.1
【Kstyle特別企畫】接近OH MY GIRL的實際情況的一問一答！徹底分析柳諟我 Vol.3

YOOA ユア
生年月日：1995.09.17
血液型：A型

YooA的性格是？

Ｑ．自己認為自己的魅力點是？
Ａ．厚嘴唇和舞台上的瘋子，以及可愛
Ｑ．認為自己是什麼動物？
Ａ．變色龍
能夠用概念和不同的要素來展現新的姿態
Ｑ．口頭禪是？
Ａ． 나도 잘 모르겠다 ㅎㅎ 아마도 “알지? ”（我也不太明白 fufu 大概是“我明白了？”）
Ｑ．因為我體力很差，所以想要更加努力地運動認為自己“這裡非改不可”的是？
Ａ．我想是過多的熱度，讓自己更加地費力。若能更加冷靜地去行動，我想很必要。
Ｑ．是什麼契機成為了偶像？
Ａ．小時候看了BoA前輩的舞台和歌、MV，想要成為能夠表現出那樣美好和能力的歌手

YooA的小時候是？

我從幼兒園的時候開始就非常的消極。喜歡呆在家裡，玩耍的時候也總是和固定的孩子，在學校也是一個不怎麼說話很安靜的人。所以，沒有想過自己會從事這樣一份工作（笑）。但是在家裡是非常可愛、也常常哭泣，感覺是一個很柔弱的女孩。

了解YooA的一問一答

Ｑ．喜歡的食物是？
Ａ．媽媽做的飯
Ｑ．早上，起床第一件要做的事情是？
Ａ．穿衣服
Ｑ．最近常常聽的Artist是？
Ａ． Ariana Grande。因為發布了最新專輯，所以在無限循環聽。 Harry Styles也很喜歡
Ｑ．想要被治癒的時候，會做什麼？
Ａ．去看展覽

Ｑ．正在收集的東西是？
Ａ．沒有收集很多的東西，但是如果說的話應該是漫畫
Ｑ．現在對什麼很著迷？
Ａ．聽歌曲
Ｑ．休息的時候是宅家一族？還是出去浪一族？
Ａ．最近是出去浪一族
Ｑ．如果旅行的話，想要去哪裡？
Ａ．想要去歐洲！ Mimi說現在的季節是非常漂亮的時期。

YooA的私服是？

根據不同的時間和場合，會喜歡各種各樣的風格。當然女性化的風格是很不錯的，但是非常搖滾的girl crush風格也常常穿。漂亮的衣服和街頭時尚融合的也很喜歡。也很喜歡用眼睛和帽子等飾品打扮自己。

YooA喜歡的私人物品是？

「用cherry case做的Air Pods（無線耳機）」
不論何時何地都很喜歡聽音樂，能夠聯想到櫻桃YooA，所以選擇cherry case來表現自己。

YooA的自拍是？

實際上，在成員中我是最不擅長拍寫真的。很難拍出好看的照片。所以，總是讓SeungHee教我訣竅「這個？」「有嗎？」一邊聽一邊拍照（笑）。是我的老師呢。
我想我的眼睛和嘴唇很有魅力，所以在拍攝的時候會以這個為重點來引人注目。另外，因為喜歡有氛圍的照片，所以拍攝的時候會努力創造氣氛。比起可愛的感覺，更喜歡不漂亮但是很有性格的感覺，所以會使用一些飾品。例如，吃飯的時候會用叉子遮住眼睛。因為很喜歡模特那樣的氛圍，那樣的照片看起來很有挑戰。

YooA最喜歡的日本的？

Ｑ．最喜歡的日本的食物是？
Ａ．壽司。很好吃、非常。
Ｑ．在日本最難忘的回憶是？
Ａ．因為想要去唐吉訶德，所以能夠去心裡很激動。
Ｑ．最近學會的日語是？
Ａ．花火大會
Ｑ．喜歡的日本的Artist，常常聽的音樂是？
Ａ．安室奈美惠！ 「Body Feels EXIT」這首歌很快樂很喜歡。很喜歡她在舞台上的超凡魅力。
Ｑ．在日本常常買的東西是什麼？
Ａ．衣服

給OH MY GIRL成員
Ｑ．認為和出道時候相比變化最大的成員是？
Ａ． Arin！在出道前還是未成年，不過經歷了四年，現在已經成為一個很棒的成人了！性格和外貌都變的成人了、和適合現在的姿態。成長成漂亮且優秀的人，姐姐為你感到驕傲。

Ｑ．請告訴大家成員的性格，然後對該成員說一句話！

●HyoJung
心地善良的leader。
能夠一直說很多話，真好～謝謝你

●Mimi
米媽
Mimi一直一來像媽媽一樣照顧我，一直以來謝謝你

●SeungHee
MC SeungHee！
看到幽默的紫檀總是讓人很元氣！你是最棒的喲！

●JiHo
對我而言實際上是堅強的姐姐。
JiHo，謝謝一直以來在我身邊支持我！ JiHo真的很努力呢！加油！

●Binnie
堅實可靠的人！
不論是說話的時候，還是工作的都是都很可靠～Binnie！

●Arin
穩重可靠的忙內
忙內、現在也非常的努力呢！要一直加油！

YooA的NO.1拍攝（撮影：Mimi）
Mimi「我說不用指定pose，希望能夠自由的表現。攝影師也很重要，模特想要做的也很重要吧（笑）？表現出曬了太陽之後想要睡覺的感覺」

翻譯.阿年

190112 Kstyle更新#SeungHee# 相關Part.1
【Kstyle特別企畫】接近OH MY GIRL的實際情況的一問一答！徹底分析玄勝熙 Vol.4

SEUNGHEE スンヒ
生年月日：1996.01.25
血液型：B型

SeungHee的性格是？

Ｑ．自己認為自己的魅力點是？
Ａ．我應該是……豐富的表情！能夠根據自己的感情來變化不同的聲音從而表現歌曲！就像我自己的豐富的表情一樣，很喜歡用不同的音調和感情來唱歌。豐富！
Ｑ．認為自己是什麼動物？
Ａ．會把自己比作水獺，感覺臉看起來很像……但不喜歡水……我喜歡水獺……海獺也喜歡。
Ｑ．口頭禪是？
Ａ． 뭔가…（什麼……）有一種我在一邊思考一邊說話的感覺
Ｑ．認為自己“這裡非改不可”的是？
Ａ．笑的時候發生的聲音有點大，周圍的人時常會嚇一跳，所以很有必要要調節一下聲音。
Ｑ．是什麼契機成為了偶像？
Ａ．契機是自己希望成為歌手，小時候印像很深的是在歌唱大會的舞台上，看到觀眾拍手和幸福的姿態，還有人們很大聲的應援。所以想一定要成為站在舞台上唱歌跳舞的人。

SeungHee的小時候是？

聽說雖然外表是一個女孩子，但性格卻像天真爛漫的男孩子（笑）。和男孩子們一起玩耍之類、小學生的時候很喜歡足球，放學之後也會練習跆拳道……。也喜歡穿有印花的和貝雷帽、皮革外套等等。從小時候就很喜歡唱歌跳舞。

了解SeungHee的一問一答

Ｑ．喜歡的食物是？
Ａ．媽媽做的全部的食物！媽媽做的食物我真的全部都很喜歡呢！ ！不是媽媽做的食物，待業也會喜歡的！ （笑）
Ｑ．早上，起床第一件要做的事情是？
Ａ．伸展身體！用力地拉伸！就能夠讓這一天從一開始就保持美好的心情。
Ｑ．最近常常聽的Artist是？
Ａ． Queen
Ｑ．想要被治癒的時候，會做什麼？
Ａ．有一個人的時間的話，暫且會一個人出去！在外面散步啊、逛街啊、買一杯飲品坐在公園裡也很喜歡。

Ｑ．正在收集的東西是？
Ａ．正在收集的是內心的從容。
如果沒有從容的話，就沒有向前奔跑的力量、也沒有想上前進的勇氣。
Ｑ．現在對什麼很著迷？
Ａ．尋找指甲的寫真、看關於動物的映像。我總是對動物很著迷。
Ｑ．休息的時候是宅家一族？還是出去浪一族？
Ａ．休息的話大體是宅家。因為如同“休息”的字面意思一樣，為了休息好好地睡一覺，所以會在家裡度過大部分的時間。
Ｑ．如果旅行的話，想要去哪裡？
Ａ．去意大利！ ！從過去就一直很中意意大利。會有怎麼樣的地方、怎樣的香水，所想要去看看。

SeungHee的私服是？

主要是秋夏穿的風格，內搭是無袖的針織衫和黃色格子襯衫、外面是黑色的jacket。因為個字比較小所以穿一些大的衣服、下身是合身的感覺！我很喜歡穿一些上下相反的衣服！其重點是，要搭配緊身的牛仔褲和長筒靴（花邊長筒靴），這樣的穿搭讓腿看起來很長！這是最喜歡的風格！

SeungHee喜歡的私人物品是？

「充電寶」
選這個的理由是因為上面印了我，miracle（OH MY GIRL的粉絲）送給我的禮物，因為工作很多總是用手機，所以選擇了這個避免手機電池用完的充電寶。

SeungHee的自拍是？

我啊，首先會去找光。不是特別的亮，稍微有一點暗的氛圍就能夠馬上拍了。不是特別的漂亮，所以我想能夠有氛圍就很好了。
角度的話，臉稍微向上抬起，眼睛瞇著。但是根據拍照當天的狀態，會有所不同。這一次是一邊感受陽光，一邊拍攝出可愛的感覺（笑）。因為是早上，所以想要表現出漂亮的感覺。

SeungHee最喜歡的日本的？

Ｑ．最喜歡的日本的食物是？
Ａ．啊……真的很難選擇啊！ ！ ！嗯……我啊……！便利店的布丁！ ！我真的很喜歡布丁！ ！
Ｑ．在日本最難忘的回憶是？
Ａ．我想是第一次訪問日本的時候吧。飛機場也是，對於那些第一次看到的還不熟悉的環境會覺得非常害怕，我總是很固執。
Ｑ．最近學會的日語是？
Ａ．ふわふわ！發音和意思都很可愛！
Ｑ．喜歡的日本的Artist，常常聽的音樂是？
Ａ．是中島美嘉。是我喜歡的歌手的No.1.中島美嘉的 「曾經我也想過一了百了」這首歌最喜歡了
Ｑ．在日本常常買的東西是什麼？
Ａ．沒有必須要買的東西！每次看到各種各樣的東西都想帶回去！我在日本想要買的東西都是不可以買的，所以會把這些作為回憶，用眼睛和心去感受。

給OH MY GIRL成員
Ｑ．認為和出道時候相比變化最大的成員是？
Ａ． Mimi！理由是頭髮的顏色從黑色變成了檸檬色、然後是深棕色，不同的風格都有。現在像女性的也有、girl crash的姿態也全都有，rapper的姿態也能夠看到。

Ｑ．請告訴大家成員的性格，然後對該成員說一句話！

●Mimi
像空氣一樣無處不在的人！
不論何時何地都是我們必要存在的人喲

●YooA
像現在這樣的人
對於我們而言既不是過去也不是未來，就是當下。覺得現在是最美的。

●HyoJung
彩虹
一直以來都很像雨後的彩虹一樣，是讓我們非常開心的人！變得有力量的人！

●JiHo
是一個就像樹的土一樣的人。
對於OH MY GIRL而言是像樹的土一樣存在的。總是支持著OH MY GIRL，是令人安心的存在

●Binnie
就像秋天的風一樣
秋高氣爽的天空中自由自在的風，一直都是成長最大最重要的成員

●Arin
總是在旋轉的無動力發動機！
總是擁有無限潛力的忙內，非常可愛又非常成熟，總是在努力的忙內。

SeungHee的NO.1拍攝（撮影：YooA）
YooA「SeungHee醬是一個很有趣的人，因為很喜歡狗狗，所以用一樣的表情來傳遞性格，和狗狗一起拍了照片」

翻譯.阿年

190113 Kstyle更新#JiHo# 相關Part.1
【Kstyle特別企畫】接近OH MY GIRL的實際情況的一問一答！徹底分析金祉呼 Vol.5

JIHO ジホ
生年月日：1997.04.04
血液型：A型

JiHo的性格是？

Ｑ．自己認為自己的魅力點是？
Ａ．我想我的魅力點應該是坦率的性格。撒謊的話很快就會暴露
Ｑ．認為自己是什麼動物？
Ａ．可能是貓吧。因為經常被說長得很像貓。
Ｑ．口頭禪是？
Ａ．我想是「さぁ」，我也不知道會在什麼樣的情況下出現。
Ｑ．認為自己“這裡非改不可”的是？
Ａ．因為食慾非常好，所以減肥的時候很辛苦。所以我想改這個地方。
Ｑ．是什麼契機成為了偶像？
Ａ．聽音樂的話，心情也會變得很好，我也想成為能夠給別人那種力量的人。

JiHo的小時候是？

因為我非常的認生，所以感覺是一個天真爛漫的孩子。但是，從來沒有特地從媽媽那裡聽說過「你小時候是這樣的孩子喲」這樣的話，所以具體情況並不清楚（笑）。按照我的想法，應該是雖然怕生但仍然天真爛漫的孩子吧。成員們看了我小時候的照片，都說我真的是一個非常可愛且單純的田園少女。

了解JiHo的一問一答

Ｑ．喜歡的食物是？
Ａ．因為有很多，所以很難全部說出來！
Ｑ．早上，起床第一件要做的事情是？
Ａ．早上起來第一件事是要確認時間。因為總是有工作。
Ｑ．最近常常聽的Artist是？
Ａ．因為看了電影《Bohemian Rapsody》，所以常常聽Queen的歌曲，超級喜歡
Ｑ．想要被治癒的時候，會做什麼？
Ａ．會度過屬於自己的時間。我想屬於自己的時間真的很重要。

Ｑ．正在收集的東西是？
Ａ．興趣是拍下（捕捉）像11時11分 這樣的出現同樣數字的時間。
Ｑ．現在對什麼很著迷？
Ａ．沒有什麼特別的，但是很喜歡看電影
Ｑ．休息的時候是宅家一族？還是出去浪一族？
Ａ．會有不同的時候，平常的話是宅家族，因為總是有工作的 ，所以休息的時候想要好好休息。
Ｑ．如果旅行的話，想要去哪裡？
Ａ．想去冬天的札幌，想去滑雪。

JiHo的私服是？

雖然不是我自己的衣服，但是選擇了我喜歡的風格的衣服！我喜歡穿各種各樣風格的衣服，不過，第一次穿這樣的風格，想給大家看看。

JiHo喜歡的私人物品是？

「耳機」
坐車一動的時候，因為會暈車所以一定要聽音樂！因此我總是帶著它，因為也很喜歡聽歌，所以總是帶著耳機。

JiHo的自拍是？

我非常喜歡明亮的臉和神秘的氛圍，特別喜歡用app來拍照。從斜上方或下方拍攝的話，從下面拍照的時候，視線要稍微向下，就能營造出神秘的氛圍。從上面拍照的時候，表現出可愛的明朗的氛圍，露出一點嘴唇會感覺很cute。之所以這麼拍是可以讓眼睛看起來更大。

JiHo最喜歡的日本的？

Ｑ．最喜歡的日本的食物是？
Ａ．壽司、蕎麥麵和拉麵等等，有很多！ ！
Ｑ．在日本最難忘的回憶是？
Ａ．我想最難忘的是和fans的大家見面吧
Ｑ．最近學會的日語是？
Ａ．自業自得。通過看電視劇學會的。
Ｑ．喜歡的日本的Artist，常常聽的音樂是？
Ａ．我超級喜歡嵐！最喜歡「One Love」這首歌。
Ｑ．在日本常常買的東西是什麼？
Ａ．會買對頭髮好的商品和腳浮腫的時候適合使用的商品

給OH MY GIRL成員
Ｑ．認為和出道時候相比變化最大的成員是？
Ａ．我想是Arin醬吧！ Arin醬成為大人啦，有感覺到有一些成長。但是我仍然是一個孩子。

Ｑ．請告訴大家成員的性格，然後對該成員說一句話！

●Mimi
雖然希望是很完美的人，但仍然有一些不足。但是在舞台上是完美的！
我想那樣的姿態很有魅力！

●YooA
有很多可愛的想法
一直為你應援！

●HyoJung
有時候像忙內。
謝謝你一直以來給予我的努力！ (TT)

●SeungHee
一直以來是一個情緒很高的人。
我想真的很厲害。

●Binnie
我想是一個不論喜歡什麼，都想要弄清楚的性格。
一起加油吧！

●Arin
像高中生的性格！
笑的時候最可愛啦！

JiHo的NO.1拍攝（撮影：SeungHee）
SeungHee「我覺得JiHo醬的外觀和衣服都很像貓，所以拍攝了一張像貓在上樓梯的照片！」

翻譯.阿年

【Kstyle特別策劃】貼近OH MY GIRL真實面貌的一問一答！全面分析Binnie Vol.6

KSTYLE |2019年01月14日16時03分

BINNIE ビニ
出生日期：1997.09.09
血型：O型

Binnie的性格是怎樣的？

Q．本人認為自己的魅力點是什麼？
A．像是眼神之類的、從眼睛裡流露出的氣氛？我認為用眼睛可以表現出各種各樣的感覺和氣氛
Q．把自己比作動物的話會是什麼動物呢？
A．兔子！經常聽別人評價說像兔子一樣，我覺得是那種明明很安靜卻在各種地方走來走去的樣子和兔子很相似！
Q．口頭禪是？
A．啊、真的嗎？(韓文)
Q．覺得自己「這裡必須得改一改了～」的地方在於哪裡？
A．無論什麼都覺得抱歉的性格？我想比起我自己，周圍的人可能更容易覺得不方便
Q．把成為偶像當作目標的契機是？
A．原先的夢想是成為民謠歌手，偶然看到B1A4 的燦多前輩在「不朽的名曲」中出現的畫面從而有了想要成為前輩的後輩的想法！所以參加甄選之後進了公司

Binnie的童年時期是怎樣的？

在學校裡非常安靜，看上去像是在認真聽老師講話，然後私底下偷偷惡作劇的感覺？ （笑） 說實話，小時候幾乎沒有被老師批評的記憶……。話雖這麼說，但也沒怎麼惡作劇過，也沒有像其他的孩子們那樣玩耍，或許是因為擅長像影子一樣安～靜地待著的緣故，所以是個不怎麼會惹人生氣的孩子（笑）。適度地玩，適度地學習，就是這樣的感覺。

了解Binnie的一問一答

Q．喜歡的食物是？
A．喜歡肉類和蔬菜比例均衡的東西。也喜歡吃蛋糕！
Q．早上起床之後做的第一件事情是？
A．綁頭髮
Q．最近經常聽哪一位歌手的歌？
A．最近聽了很多Paul Kim的歌！
Q．想要被治癒的時候會做些什麼呢？
A．一個人散步，或者打掃房間！

Q．正在收集的東西是？
A．口紅！
Q．現在非常熱衷的事情是？
A．化妝！ ！嘗試各種各樣不同風格的妝容很開心！ ！
Q．在休息日是室內派還是室外派？
A．室內派！ ！我是那種喜歡待在宿舍裡好好休息的類型！
Q．如果要出門旅行的話，想去哪裡呢？
A．濟州島！天氣也很好，每次去的時候都覺得那裡真的是風景非常優美的地方！

Binnie的私服風格是？

平時喜歡無彩色系（黑白灰）的衣服，其中比較經常穿的是黑色系。比起華麗花俏的款式
我更喜歡那種在任何場合穿都不容易出錯、樣式簡單的衣服。然後再搭配上合適的耳環和
包作為點綴，使得整體看上去不會顯得過於單調。

Binnie喜歡的私物是？

「南瓜汁」
為了保持日常健康狀態隨身攜帶的物品，能夠排出體內的毒素、消除浮腫。平時練舞、有行程的時候比較辛苦，會一邊喝這個一邊進行簡單的健康管理。

Binnie的自拍技巧是？

其實我不太擅長自拍，拍的時候常常閉著眼睛。我最喜歡別人給我拍的照片，自己平時不怎麼拍照。

Binnie喜歡的與日本有關的事物

Q．在日本最喜歡的食物是？
A．壽喜燒（日式牛肉火鍋）！ ！肉和蔬菜真的很好吃！
Q．在日本最難忘的回憶是？
A．去便利店的途中突然下起了雨，急急忙忙往回跑的回憶！
Q．最近學會的日語是？
A．うきうき（興高采烈）
Q．喜歡的日本歌手、經常聽的歌曲是？
A．家入莉奧的「君がくれた夏」（《你給我的夏天》）
Q．在日本總是不由自主想買的東西是什麼？
A．便利店的番薯點心！ ！買了好幾袋回去！

致OH MY GIRL的成員們
Q．你認為和出道時期相比變化最大的成員是？
A． Arin！從她還是個孩子的時候就看著她長大，感覺就像個小寶寶一樣，最近感覺Arin已經成長到可以讓人依靠的程度了！

Q．說說看成員們的性格！再對每位成員說一句話！

●HyoJung
誠實、開朗，總是想著學習新事物的正直的性格。
姐姐的開朗給予了我們感到比昨天更加幸福的每一天！感謝！

●Mimi
真的非常了解我，善於照顧他人的細膩的性格！
會一直信任、跟隨著你！感謝姐姐先靠近了我！

●YooA
可愛、討人喜歡，比想像中還要細膩的姐姐！
就像現在這樣，繼續以開朗可愛的模樣待在我身邊吧！

●SeungHee
開朗熱情的姐姐！在工作方面真的是比任何人都要做得出色的姐姐！ ！
謝謝你總是傾聽我的煩惱，和我一起考慮問題！我會更加努力的！

●Jiho
雖然有搞笑的一面，但是一旦認真起來就會非常認真，真的是很好的朋友。
謝謝你總是陪在我身邊！我也會努力成為一個更好的朋友！

●Arin
有時比較沉默寡言，常常在不經意間表現出可愛的樣子，是非常為他人著想的性格。
謝謝你成長為一個這麼好的孩子，一起幸福吧（笑）

Binnie的NO.1鏡頭（拍攝者：Jiho）
Jiho「我想拍下Binnie醬自然的姿態。因為Miracle們都很好奇平時的Binnie醬是什麼樣子的！」

原文:
翻譯:禿禿

Seunghee V Live

無助look小沙沙

Jet lag

唔係丫，我起身佢就update

拎哂相機係你訓覺果陣已經遊客mode出左玩啦 希望快D up d美國出街相

李元敏表示:出去行下好啦，咪撚洗錢添丫

香港已有前車之鑑 仲比埋宇少個份錢

勝熙攞公司卡溝女

成日係度舢舨充砲艇

宇少心諗姐姐你隊野回歸賣幾多碟呀 夠錢買雪糕夠唔夠錢坐巴士番屋企呀

omg表示，大家也是霉，不用分得那麼細

如果你地d大神在場就你地俾都得了

我怕我比完冇錢坐小巴返屋企

人地紅過我地好多 唔同level啊